其實可以從天祿嘅練馬師告東尼入手

集思廣益
大家有冇辦法令告東尼踢天祿出倉

風頭火勢，炸彈無人敢收
肯接既下手馬房報名，都會影響自己馬房運作

一係就直接退役

922和你shop和你suck
924 各區放映
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日

其實告東尼今晩六隻馬 兩隻打皇牌
打亂曬部署 都幾煩

告東尼點解會接垃圾馬